{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 센트릭 호텔"
    },
    "text": "- 駐車は不可ですので周辺の公共駐車場を利用する必要があります。- 朝食は火曜日から日曜日まで運営され、1人当たり15,000ウォン - チェックインは平日15:00、週末及び祝日は17:00以降 - チェックアウトは常に12:00 - 早い入室や遅い退室の場合は1時間当たり10,000ウォンの追加料金を請求。- 基準人数は2人で、最大人数が指定された客室は追加人数当たり10,000ウォンの追加料金 - 36ヶ月未満の児童には無料、追加人数が30分以上滞在する場合、追加料金を請求 - 青少年の確認のため19歳未満の住民登録、 引火物質などの搬入禁止 - 客室内部と建物内の空間は禁煙であり、喫煙時に過料と付加費用を賦課 - 紛失時にはホテルは責任を負わず、カードキーの紛失時には30,000ウォン補償金を賦課 - 客室は宿泊外用として使用できない - ホテルの財産に損害を与えた場合は賠償請求可能 - 未成年者宿泊および混宿禁止 - バスルーム使用時には注意および排水異常の際には直ちにフロントに知らせること。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は不可ですので周辺の公共駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食は火曜日から日曜日まで運営され、1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは平日15:00、週末及び祝日は17:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは常に12:00です。"
        },
        {
            "question": "早い入室や遅い退室の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "早い入室や遅い退室の場合は1時間当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数は2人で、最大人数が指定された客室では追加人数当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供は料金がかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月未満の児童には無料ですが、追加人数が30分以上滞在する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "青少年の確認には何が必要ですか？",
            "answer": "青少年の確認のためには19歳未満の住民登録が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内への搬入禁止品はありますか？",
            "answer": "引火物質などの搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内部と建物内の空間は禁煙であり、喫煙時には違反料金と追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "カードキーの紛失時にはホテルは責任を負いませんが、30,000ウォンの補償金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室外での使用はできますか？",
            "answer": "客室は宿泊外用として使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの財産に損害を与えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "ホテルの財産に損害を与えた場合、賠償請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊および混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バスルーム使用時の注意点はありますか？",
            "answer": "バスルーム使用時には注意が必要であり、排水異常の際には直ちにフロントに連絡してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 554
    }
}